{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002073",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000101319",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "장안 호텔 시그니처"
    },
    "text": "SIGNATURE HOTELはお客様に感謝申し上げます。 改装を終えた全客室では、天井型インバータエアコンを設置し、涼しい夏を過ごせるようになりました。 最善を尽くして清潔で快適な環境を提供できるよう努力します。 客室数は計67室で、韓国語を含む様々な言語をサポートしています。 全ての客室では無料Wi-Fiとネットフリックスが利用でき、Deluxe以上の客室にはPCとマッサージチェアなどご希望のオプションが提供されます。 バトルグラウンド、リーグオブレジェンド、オーバーウォッチなどのゲームを楽しむこともできます。 週末連泊時の注意事項があります。 未成年者の利用は制限され、駐車は駐車タワーをご利用いただけます。 徒歩専用商品は駐車が不可能で、二輪車は利用できません。 快適な環境と立地の利便性により、多くのレビューが肯定的な評価を受けています。 しかし、一部の客室では臭いや枕の汚れなどの問題がある場合がありますので、ご注意ください。 全般的に満足のいく宿泊を提供するために最善を尽くしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "改装後の客室はどのようになりましたか？",
            "answer": "改装後の全客室では、天井型インバータエアコンが設置されました。"
        },
        {
            "question": "客室数は何室ありますか？",
            "answer": "計67室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "どのような言語サポートが提供されていますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語サポートが提供されています。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiとネットフリックスはどの客室で利用できますか？",
            "answer": "全ての客室で無料のWi-Fiとネットフリックスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "Deluxe以上の客室にはどのようなオプションが提供されていますか？",
            "answer": "Deluxe以上の客室にはPCやマッサージチェアなどのオプションが提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのようなゲームを楽しむことができますか？",
            "answer": "バトルグラウンド、リーグオブレジェンド、オーバーウォッチなどのゲームを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "週末連泊時の注意事項はありますか？",
            "answer": "週末連泊時には未成年者の利用は制限され、駐車は駐車タワーを利用していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "徒歩専用商品の駐車は可能ですか？",
            "answer": "徒歩専用商品の駐車は不可能です。"
        },
        {
            "question": "二輪車を利用することはできますか？",
            "answer": "二輪車の利用はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のレビューはどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "宿泊施設は快適な環境と立地の利便性により、多くの肯定的な評価を受けています。"
        },
        {
            "question": "一部の客室に問題がある場合がありますか？",
            "answer": "一部の客室では臭いや枕の汚れなどの問題がある場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設では清潔で快適な環境を提供するために最善を尽くしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 462
    }
}